暫時唔好提港獨

依家首要係雙普選，獨立仲有好長路
約個女仔出街，你會唔會手仔都未拖就大嗌屌閪？

先要港人治港, 真雙普選

【休息】全民文宣

Solomon都話臨時議會個邊真係唔好提住 時機未到 手足忍口呀